# tugas_akhir_microservices

Ini adalah Aplikasi Perpustakaan yang telah dicontohkan oleh Coach Astronomian melalui video Youtube.

RestAPI yang digunakan adalah API untuk melihat data Customers dan Status Peminjaman (borrows)
